贊奧比利既euro step好快，相反夏登既慢好多，但都過到人既？

睇贊奧比利既euro step覺得隻腳分分鐘要斷.
但係夏登隻euro step相對慢好多，但係成效好高下

Harden唔係下下euro step都過唔到人 不過大部份都draw到foul

一個搏2+1

1個搏0+2

Pp

好似特登放慢某一park等對方反應，睇下過佢定博犯規。但係佢動作咁慢又唔驚人搶走個波

韋迪表示笑而不語

( Show Blocked User - magical )

識用一定慢。 可睇對方反應。
你快， 人地都唔知做乜9, 無比你呃第一下， 你自己又番番黎。

利申： 慢euro step

Wade 同 manu先係將呢樣技術發揚光大

我都唔明點解Harden咁慢都成日剷到入去